截至中午12時 坡狗新增623宗確診

Singapore coronavirus cases pass 5,000 mark with 623 new patients, mostly foreign workers in dormitories

大爆發

波老又贏香港

將mostly睇左做monkey 不過反正都係同一個意思

中国新加坡省猴城？

Monkey mock monkey die

msmd

Yes

哇，冚坡鏟啊！

Monkey suck Monkey sick

r.i.p. monkey

學人走去奶共
明知有菌仲擺入口

Good show

坡佬係咪想去除班外勞
但佢哋班人捱唔捱到

佢哋緊係將外勞當狗